你地最關心既林峯有新歌啦

如果佢唔chok

仲係以前個流金歲月。尋秦記既佢。我會....

回塘了

無人關心

鄧志偉呢首唔撚掂喎 作番啲愛在記憶中找你如果時間來到嗰種歌好過啦

只係網劇歌 都唔係plug歌 林峯把聲真心正 雖然首歌渣。

林峯都上神枱
真係令人作嘔

感覺好過星夢

兩邊都係垃圾

40歲樓下嘅歌手裡面好過佢嘅冇乜幾個啦

邊個係林峯？

如果時間來到 當年聽好有感觸 諗起ex

我老公

求別做笑話失足跌倒

個FEEL似FF7首see you again